台灣咁難得成為完整既民族國家，唔應該接收香港難民

台灣經歷左好耐既動盪同轉型正義，先可以確立台灣民族認知，仲有共同價值觀，依家超過8成都係有行動力願意為國家付出既公民。

香港大部份都係賤種黎，自私自利，用把口尻嗡囉光環就勁，講到要付出血汗就縮撚埋一舊，無民族精神，無勇氣，無紀律，無自省精神。 呢半年可以體現到呢種精神既人唔過一萬人，仲要死既死，傷既傷，坐監既坐監。其他人到呢一刻都只係想縮係safe zone入面唔想人打擾佢。

日後走佬到台灣既人都唔會係義士，唔會係有承擔有道德既人，無資格做台灣公民。 如果有數十萬既人去左台灣落地生根，呢班人就會好似癌細胞咁，時機一到就賣國謀私利，再諗下點遠走過飛。

港喱喺外國同支那人差唔多level

去到台灣就會變台灣人㗎啦台灣係一個好開放嘅社會嚟㗎,有冇睇YouTube 㗎好多外國人嘅台灣

呢個邏輯換落歐美日,特別係美國,會係咁.
被支那生化恐怖襲擊,死咗九萬幾人,唔見咗唔知幾多萬億美金,失業人數千萬計. 依然圍住香港個議題,係到意淫.
作為美國公民會點諗? 國家武裝到牙齒, 要槍有槍要炮有炮,要人有人,要錢有錢, 個行政廢到咁,無法為民眾爭公義..............情何以堪?

仲有三哥，林夕，黃秋生

如果香港人肯尊重同融入台灣文化，肯講好國語甚至台語，有咩問題?

可以唔俾永久居留 暫時收住等時機反攻嘅
美國50年代都收咗好多古巴人 豬灣事件可惜打輸咗

有 樓主走唔到過去你地都唔可以

唔攪到人係最好(除左班走難既義士)
香港人抗外敵留返係香港 英國接管返係最好既結果

呢三個至少唔係講一套做一套
坐喺安全地方指點江山

你都弱智
站在台灣角度當然係唔好收香港人
但你作為香港人一定要盡可能走得就走架啦

我支持反共的香港人移民台灣

蕭山而家返嚟隨時即刻國安法，你話佢係咪指點江山

台灣人支持政治庇護香港人

老實講台灣政府都好難分清楚邊個反共邊個唔反共
做好原先國安 確保移民去台灣嘅人唔好做出傷害台灣利益嘅行為就ok

去台灣冇問題，但唔好做蝗蟲

香港黃金年代賺到盤滿砵滿
一直以嚟打壓本土派勇武派
2019靠動盪局勢做時評吸引大量粉絲收課金
成為運動下最大得益者
2月疫情爆發第一時間走佬去台灣
仲有大量盲粉幫佢護航

佢都咁老，唔通行出黎咩。
佢用把口解釋比年長者聽政治推黃已好好。
杜汶澤都搞talk show吸金，咪一樣
孫中山當年都係四圍走去演講吸金，咪一樣冇落場自己打

支持台灣槍決走難香港賤種
真香港人就要留喺度，走乜鬼

從來無諗住反抗 只係想逃避嘅香港人無資格去台灣
去到都抵俾人歧視同睇唔起

所以我從來唔諗住 亦唔會叫人移民
惟有前線手足先有資格

想走既咪走，無必要分化。去到外地要融入當地尊重當地文化，唔好做香港人最不齒既蝗。
記住香港人既身份

最好學下閩南話
可以同啲𦂧下佬一齊屌鳩阿共仔

有部分香港人會為利益出賣靈魂俾中共
到時又係變共諜滲透

走得都係有錢 連登仔N無 人地會要?

所以我好奇點解班友覺得台灣會當香港人係朋友
淋病鄧小強成虫痰伯呀叻振美振英全部都係香港土生土長
咪一樣仆街到冇人有

Agger

你覺得會咩？ come on dude

有錢走去邊都得啦 哂時間討論依啲嘢做咩

連登仔咁嘅quality，我係台灣都唔收。連登仔移民台灣後首先會屌民進黨冇撚用食人血饅頭，話會投白票，再屌時代力量係左膠係鬼。當台灣人唔跟連登仔做法嘅時候，就會屌人係偽黃偽綠係鬼係愚蠢，威脅話要攬炒。2年內搞衰晒台灣啲政治，綠營之間分化晒，屌自己人啲語氣仲屌得比中共勁。到解放軍嚟攻打台灣嗰陣，當台灣人嗰嗰勁灰心勁sad嘅時候，連登仔仲會拍晒手掌話：「好嘢！攬炒成功！」

香港人閪起上嚟真係衰撚過支那人

起碼有一半人係

唔好去人哋度攪乜乜同鄉聯誼會就最好

佢喺台灣出錢俾手足讀書
佢喺香港出錢俾趙家賢個組織宣傳 35+、搶佔功能組別
佢無行出嚟，但佢有出錢
屌人前唔該睇吓事實

寄生蟲?
人地走左佬, 付出既, 都比你留係度既多喎?

我開呢個post既原因就係知有班撚樣一定會搞鳩台灣
估唔到呢個人係肥佬黎姐

條友痴埋去班農到，好可能都係為左誤導美國右翼收錯風

香港除左識炒賣之外冇野叻

想去台灣當兵 操身體 返黎打狗

好撚認同

希望台仔share我呢個post
我相信真心光復香港既人，無諗過可以拍拍蘿友走佬去台灣，亦都知道台灣遲早會做戰爭地區

收香港移民一定要小心
要有commitment先得

其實台灣都有唔少lee d人 只係你唔係身在其中

佢咁有錢會投資當地
價值觀又相近
台灣呢啲主張多元嘅社會實歡迎佢

走左的要好好溶入人地個社會
Taiwan Number 1

*融入

香港無TSMC但都有ASM

Tight tight tight yeah~

香港大部份人都為賤種黎
真正勇敢同肯為民族犧牲既人唔過一萬

台灣肯接收難民既話，只需要救班後生仔

佢走左去台灣
但為香港付出
對台灣黎講有咩著數
話佢寄生蟲係對台灣黎講